## Запускать:

```
python pipeline.py -o yasenevaya.1.json -t tracks1.csv
```

## Зависимости Python:

1. euclid3
1. pyproj
1. pypng
1. scikit-image

## Как все работает

На вход pipeline подается два файла - csv файл точек трека с кадров камеры и json файл c данными для рассчета ориентации камеры относительно плоскости земли. Файл json должен содержать данные о 3-х и более реперных точках, для которых известно их положение в кадре камеры и положение в пространстве - географические координаты и высота в метрах относительно земли. Для камеры в файле json должны быть заданы географические координаты и та же высота в метрах.

Первый скрипт orientation в pipelilne вычисляет углы наклона камеры к осям и записывает их в файл camera.rot. После этого запускается подпрограмма Unity для mapping-а, которая проецирует точки трека с кадров камеры на плоскость (в общем случае на произвольный рельеф). Подрограмма Unity не принимает никаких аргументов, все данные берет из файлов с предопределенными названиями. Еще  подпрограмма Unity сейчас _не завершается сама, ее нужно закрывать_. 

После выполнения mapping-а выполняется кластеризация. Сейчас для кластеризации используется алгоритм, которые делит треки на части, в будущем его нужно заменить на алгоритм, которые работает с треками целиком. 